黃毓民離地立場記錄

遠少少要求執柒港台教育電視
近期力撐韓國瑜

小弟平時都有撐my台嘅(有出錢嗰隻)
但係依排覺得毓民真係唔多掂
唔出post講下都唔得
連台長都高汁過佢好多班
搞咩

離撚晒地

民主老屎匆

佢國民黨上晒腦
利申近幾集都冇聽

有交台費揮手，

屌你老母擺明投共

不嬲都係睇台長或者其他人嘅節目,佢踏場嗰啲得個屌字同私怨,根本就唔好睇
利申 唔係月費觀眾

其實佢選輸咗之後既記者會話自己輸係因為樹敵太多，會反省
但你是但搵一節踩場就知佢有冇真係反省過

義德道 = 堅尼地道

神秘之夜揮手區

BTW 毓民撐韓國瑜D論點有咩野矛盾地方

邊有得改吖,呢個佢本性嚟嘅

改聽本土最前線

要求執港台有咩問題？
又嘥公帑，啲節目質素又良莠不齊
點解唔執得？

係聽過毓民係有少少國民黨底,但唔明點解佢會支持韓狗瑜入支聯辦
印象中佢屌過民主黨入支聯辦玩密室談判

佢個台有個天天天藍嘅節目,嗰班人全部都係國民黨黨員,個國民黨總支部就喺深水埗嗰道,你上去搵佢哋就可以入黨

無中華民國國籍可以入國民黨咩？係咪搞錯左

你冇門路就梗係唔得喇,去神洲青年服務社嗰道可以幫人搞入黨

不具中華民國國籍者，認同三民主義，志願與本黨共同致力國家和平發展者，均視為本黨之精神黨員。

係咪做精神黨員咋入黨之後有無完整黨權，可以投票？

咪即係「當年有份打日本仔」D friend?求其精神上支持東江隊已經係精神成員

有入黨證書拎喎,總然之香港係有國民黨黨員嘅

如果無中華民國國籍都可以入黨，咁咪話都無咁易滲透佢
我唔清楚，但照估應該有分別掛？

正式黨員係得有戶籍台灣人先得

精神黨員無資格投票同做黨務

麥業成區議員都係國民黨黨員,香港每逢藍營有活動都會見到佢.其實香港入國民黨唔難,表現正正常常都已經入得

郁民搞鍵國大業撈到住2得
一直都係我地波台鍵國派嘅偶像